BNO 用香港正苦國際車牌

小弟近期拎咗BNO 想出國用國際牌
想問下如果我用BNO 用唔用到張國際車牌?

持有香港身分證就唔駛諗

係咪即係用到?

持有香港身份證嘅人，就一定要有香港車牌先可以揸車

之前用BNO出國租車
佢會睇你passport, 國際牌, 香港車牌, 有啲會睇埋身份證
基本呢四樣野比哂佢印 你就租到車揸
未試過比當地警察截 但租車公司應該拎齊你on road嘅資料

唔明你嘅問題

首先你去/寄去運輸署申請國際牌
要身分證，地址證明，相兩張，錢
你會得到一本綠書仔國際牌

然後你去到外國
拎BNO同個國際牌
交比租車公司影印

完

我去日本租Toyota rent a car 佢地無問我要香港車牌
當然我銀包一直袋住

我係想問 如果我申請到張國際車牌,
到時候拎BNO 同 國際車牌 租唔租到車
sorry for 1999

有本地車牌 + 身份證 + 國際牌就ok
Passport就是但一本啦

國際車牌一定要跟埋發出地方嘅車牌先算有效
唔關BNO事
你係香港運輸處發出嘅國際車牌，有埋香港車牌去就ok

咁都唔知
你應該係馬路炸彈黎